今日公司俾左個勁好Offer我 但....

話說今日老細叫左我入房, 話大陸個老闆好想要人上去幫手半年,而且包哂住宿同幾張機票俾你需要時返香港,而人工係Double上。但若果唔上去就而起俾一個月通知,十月就炒。

老實講佢俾我呢個Offer 係好吸引, 而且搵工真係好煩。 但我考慮左家庭, 考慮左個人政治傾向。 我最後決定唔要呢個Offer。

雖然我只係一個小人物,但我身為一個香港人就算係餓死都唔想做大陸人嘅狗。 尤其經過呢幾個月嘅運動, 我更加唔相信大陸人係會善待人。

而經過今晚香港之路,我更加堅信呢個決定係無錯。

香港人加油!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

欣賞你

同錢作對

樓主做咩？

為屋企人 為人生安全
支持

雖然我認為大陸人都唔係全部蝗
正如香港人都有藍絲廢老一樣
不過我欣賞你勇氣

香港警犬為份約無咗良知

個老細真係欣賞你能力推你過去幫手就唔會咁樣威脅你
實有啲問題
你唔上去係啱

憤青

巴打

宜家大陸人仲信香港人？
想比錢你返去撚你喳？

正皮

多謝你

答應就有錢冇命享喇傻既都識揀

推

Respect

IT solution Consultant

剛剛公司做左收購合併,上面大老闆係上面大換血,香港呢邊就想我上去睇住個場。
而大陸人紅到仆街,屋企有維尼大相。

要我日日對佢做野,就算以好Offer我都怕會忍唔住打佢。

咁威脅你都有既

你去大陸就唔可以講任何嘢反大陸了
隨時有人篤灰
跟住公安就上門搵你
然後你就等仆街

唔上去就而起俾一個月通知,十月就炒

講得呢句真係鬼鬼地，你老細平時都係鍾意指指點點屌人既人黎
正常唔係好聲好氣話好睇你先俾你機會架咩，而家話即刻炒

半年咋喎 捱一陣 賺返d錢用來捐好過啦

上去幫手半年
跟住咪又係炒
或者你過關就已經俾人拉9左, 通知都唔使就可以炒你

同意

有料既去邊都請 唔好上

唔明點解要炒你，留你喺香港都有用㗎

明智既選擇，欣賞你

呢個係大陸人做法
佢地認為你唔跟佢指示就係想反佢

用個offer抬高身價搵下一份

支持你，非常正確嘅選擇。個世界咁大，千祈唔好將自己嘅身家性命財產，放喺呢個時時刻刻想監控你嘅國家度

多謝你選擇左自己人呢邊 多謝

巴打好型

因為佢老世都覺得就算咁好offer，都係冇人想返大陸，所以唯有咁逼樓主

做得好，不為五斗米折腰

【突發！】荷里活救港大行動正式開始！

支持
下個更可愛 !!

其實冇話善唔善待你嘅，每個地方都有正常人。
不過道不同不相為謀，做嘢要講mood，唔啱key就係唔啱key。
雖然唔知咩係it consultant，不過你老世出得咁好offer，我相信你都唔係冇market
換個新環境咯，反正我相信香港人呢幾個月已經習慣左每日都接受新嘢

All the best

多謝你呀巴打

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

有種！

不忘被捕義士

推推推

啱呀 double人工又點
有錢無命享呀
呢個時世仲邊有人敢番大陸
隨時一世落唔番黎香港

唔關同咩人做生意事，係香港係上面無保障

巴打！

為咗錢
日日食元素週期表
之後百病纏身
幾多錢都冇用
錢搵極都有
不如健健康康睇住仔女大

個老闆叫你過去證明你有料
驚闣冇人請

樓主加油
一定會揾到更好嘅工
寧死不屈

講到好需要人，但係唔去就炒
ON9公司

Support

多謝你巴打

屌 好撚型

巴打
話說巴打做邊行
睇下連登有冇人幫到手

無十個八個億都唔洗諗住會出賣良知

巴打加油

啱啊 埋沒良知
叫埋班 中資公司既人辭職！！！

其實係想炒你，你上去就督你灰， 過關被拉， 之後話好曠工即炒唔洗賠

支持呀手足
好波

大陸：
出高人工不擇手段去挖人，目的係短時間學哂抄哂你啲嘢，再踢你走，除笨有精

你捱到幾耐又係另一回事，成個社會都病態

間公司捱到幾耐又係一回事，佢地中途唔要你，大陸你要追討點夠大陸人玩

直接露出春袋俾共產黨練住，有咩事隨時要屋企人救你，仲要多數白做

大陸人文化都最後都係要你就佢，喺大陸打工長遠你可以有咩前途，如果唔係做老細，我睇唔到邊個最後真係可以玩得贏共產子民，人地無恥到極致

如果講到香港無法搵到任何一份工，只可以返大陸
咁返大陸都只係感覺上死得慢啲

正常覺得有用既點會唔留係身邊 講到唔上就炒又送到咁遠睇怕都係想呃個人上去 教完就會炒

東家唔打咪打西家
利申P仔

有骨氣 支持

樓主做得正確

零分重作

有志氣
祝你搵到好offer！

呢個時勢就算比一億你都唔好去中國
去左隨時無命返香港

即係呢半杯水想衝擊我啲fd
好心佢地幾十歲人咪咁撚多幻想

我早幾個月前仲以為香港窮得只剩下錢

你冇做錯

唔去就炒？你老闆似係想送你中多過賞識你冇應承係明智之舉

可能就係有死貓想搵香港人食

唔需要為五斗米折腰

如果真係睇重一個員工唔會就咁趕你走

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你唔上去就炒你,咁同叫你去死有咩分別
咁叫重視人材

我驚你返去被人溶左
巴打，你做左正確既選擇

一齊揾工

尊重

同錢作對就係狗唔會做，人先會做嘅事

巴打嘅決定係啱嘅，上大陸命都冇啊屌

師兄好波

風頭火勢.
你上去上班都分分鐘被人麻包袋,
啲老粉紅唔係人咁品,將軍澳有辦你睇.
而家大陸好仇港.
命仔緊要過前途.

樓主好有風骨
不為五斗米折腰
欣賞你

塞翁失馬 焉知非福，過後睇返可能會係一個非常明智嘅決定都唔出奇

嘩返咩工 唔上去就等炒
上到去分分鐘比人伏
唔諗政治因素都好撚伏

感謝各位支持

我香港個老細係淺黃, 但公司俾大陸佬收購, 佢都係身不由己.

同埋我呢個Post, 大家睇下就可以, 唔駛推. 請用不推文回覆

出面仲有好多戰略Post 行動Post 需要大家俾意見

請不要忘記六位付出生命的同行者
請不要忘記被捕 被壓迫的700位義士
請不要忘記受傷的兄弟姊妹

一齊爭取 直到五大訴求 全部正面回應
一齊爭取 直到光復香港!!!

香港人加油!!!!!!

支持！！！！多謝你！！！

欣賞你！
仲有成個幾兩個月 有時間轉得切工嘅
如果你真係應承左，上到去分分鐘命都無埋

respect

你無做錯到

欣賞你
返大陸拉鳩埋都唔知

支持樓主
祝你下份工更好

加油

好欣賞樓主！！！

有咩公司會開呢d條件

今日唔走, 半年後都可能炒左你

錢可以再揾
香港冇左就冇左

用完即棄condom

香港人要有風骨，大家一齊同舟共濟
唔似保皇啲人，經濟一差少少就割蓆
守護香港嗰個集會竟然咁厚面皮播獅子山下
淨係識用香港黎攞著數既人無資格
黃霑泉下有知應該都俾佢班撚樣激到翻生

好似好耐之前都有類似既post
可能係想落你鑊咋

同班人成日叫人去大灣區發展但自己又唔去一樣

自有留人處

佢要咁樣要脅你，代表佢都唔係真心欣賞你，只係當你係棋
支持你，唔好為錢出賣自己良心

唔理政治
淨係諗下人身安全同屋企人
都唔應該再返內地

你做得啱
Reject offer 係負責任嘅表現

巴打你好man呀

唔好返大陸丫，到時候返唔到黎見屋企人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

認真鬼鬼地

大陸啲文化真係無幾個香港人撚得掂
莫講話勇武
就算淺黃上去做都好難頂
如果俾人知埋仲仆街

佢應該係周到你有發夢

準備送你上去比公安

其實唔去就炒都奇怪ga喇
少左個機會，不過都少左風險，呢個時勢

好欣賞你嘅骨氣啊巴打

有reddit入黎同我upvote咗佢

十分尊重有原則嘅人 基本上知道係紅底或者專做china market無論佢開幾高我都唔會考慮

大陸閪用完學晒你d野就當你condom
做得啱啊

為自己
上去做野條命都唔受法律保障
萬分支持

我有去發夢
深水埗發夢時仲俾NOW直播影住.......

落得返嚟先算

RESPECT BRO

隨時錢同自由一齊冇曬，不了。

巴打有骨氣！！！
無左份工事少，一陣你去中国送頭事大！！
係度先祝你好快搵到好工！！

love you

你以為失去左個機會，其實可能擋左一劫，幾多人上去之後失左蹤，人民幣好惡賺嫁......

你一定唔會後悔做依個決定

唔計發生嘅事
咁撚荀嘅一定係伏
上去等食死貓坐監都得喇你

有啲野 錢係買唔到

推
寧死不屈

梗係唔上去啦
點知有冇命返落黎

呢個問題唔大
真係想捉你唔會等到你過關啦
問題係佢地會係咁屌香港
特別見你係香港人會試你咩料
就算你扮哂藍,佢地都唔會當你自己人
有啲好似好開明咁
你同佢講幾句,隔一陣就全部人都知咩事又係仆街
仲有大陸班人嘅工作文化本身就難頂

Salute

支持你！

痴線 比我一定掙扎好幾日然後決定上去 Respect

建議你去 加出黎既人工捐去612基金
用大陸人既錢幫助義士

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
香港人一齊贏 只有贏

樓主加油 更好的在前面
人仔呢家兌港總差不多跌到一兌一
稅又重
又要提心吊膽
唔去是明智的抉擇！！

你上去隨時有人身安全問題，到時比幾個億你都無用

支持

就算樓主去幫手半年
以中國人方式做嘢
相信半年後都係會俾人當condom

仲要去到未必同人夾到
搞唔掂又要食死貓
遇著啲嚴重討厭香港人嘅
隨時癲到無啦啦走去報串話你港獨

支持！

其實都係半年姐
你拎果份多岀黎既錢交俾有需要既人唔好？
仲可以輸岀革命

祝樓主盡快搵到比呢份好十倍又唔駛奶共嘅工!

Salute brother!!!

不為五斗米折腰！！！

難聽啲講句，做大事就要忍辱負重。忍大陸人賺佢哋錢，返嚟再報答大家。

葉利欽、戈爾巴喬夫都係喺蘇共裡面瓦解蘇共

欣賞你巴打

巴打好嘢

真男人 撐你！

到時啲黑錢假帳入晒你數

👍🏻

欣賞

一係北上
一係被人炒
肯定有古怪

有冇原圖？ 想做wallpaper

上大陸搵錢=無咗香港?

Respect!

維尼張相都擺係屋企 做掛畫都厭柒
D中國人冇得救

-_-咁都唔明當中意思 ？

獅子開大口，大佢10倍，到時佢咪搵第二個人，之後你又唔會比人炒。

支持樓主！！！！

無錯 真係對你好就唔會威脅你
大陸有幾黑暗你知我知單眼佬都知
唔好俾所謂既金錢蒙蔽雙眼
你如果去中國可能你以後都返唔到香港
支持樓主

但若果唔上去就而起俾一個月通知,十月就炒。

咁上到去都唔慌待遇好得去邊 下下玩威脅

幾好 所以點解有d人成世都係只能夠係做隻普通打工

重要中國人無良心
你幫左佢
教識佢野
唔洗你既時候
就會話好彩當初有我地請你
唔係你早就完蛋了

冇錯，肯定係死貓黎

我都係

呢個offer一d都唔好
樓主有骨氣好耶

我喺呢度搵架

去左 未收到一個月人工 應該命都無

Take my respect bro

如果你有去遊行，甚至發夢，
上去只係找死

上去被嫖妓？

但係點解唔上去就要炒?

你是真男人唔似啲豬只係關心飼料

Thanks!

手動正皮

我記得有個政策係香港人係大陸半年就要交稅
有可能係累積夠180日之後你成世都要供養大陸狗

其實個活動同大陸平民有乜關係

真男人，好漢子

欣賞你呢份勇氣
U deserve better! 前途無量

做得好！
東家唔打打西家
唔使做大陸人嘅狗
今日屈服 你一生都記住
呢啲公司走得快好世界

感動

欣賞
唔好將自己嘅知識同技能 賣比鬼國

搵你去做開荒牛學曉左就一腳踢開你 唔去係正確
大陸一向都係咁撚賤
賺大陸錢就等如食慢性毒藥咁
你開頭覺得好爽 仲愈黎愈上癮
但一腳踢開你之後你分分鐘要嘔突

樓主有骨氣
呢個決定其實都可以叫明哲保身
我直覺如果上面出咗咩事又係搵你咩飛
大陸佬做咩生意都係靠人脈
一條友冇後台就上去遲終有日會一身蟻

respect 一齊加油

犀利
比著我都好難決定
多謝你
Respect

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

612 721 811
光復香港

我覺得上到大陸都未必做大陸嘅狗嘅，你去邊個城市先？

True
佢依家俾double 你
換晒血就會即刻踢走你

迫人上大陸
呢d 19老細 唔跟都罷

欣賞樓主

近期搞收購IT公司都係嗰幾間
有大中華業務ge...

係對家俾唔夠錢

痴撚線
直頭鬼撚到仆街
唔上去就炒即係上面有屎要食
或者個仆街老細想借大陸做鳩樓主

返去堅危險

上大陸?
打死都唔撈啦

叻呀

做得果半年 又唔係長期做

繼續吹

請受我一拜

將來會有更好回報！

識揀一定係咁揀

做邊行？幫手搵工

支持你。

加油，
早兩日公司都逼我去北京，所以我都遞左信

手足型

做人一定要有原則
欣賞巴打你

返上去做 命都短幾十年

824 觀塘 機場

糖衣毒藥
好彩樓主冇食

型丫

老實講 你double 人工但如果交大陸稅（～50%）人工都係無加過成單嘢都係水9你 好彩巴打明智

有骨氣！

巴打
希望你好快就搵到份薪高糧準、留喺香港嘅工

Adore

威迫 利誘
似局多

影響人生決定.... 自已小心

良心義士

真男人

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

真心 一個老闆咁撚樣威脅員工
唔做好過

Agree

如果公司加我一倍人工去第二個國家長做我一定無問題

點解唔過去做間諜？

做得好

癈老

不為五斗米折腰

但若果唔上去就而起俾一個月通知,十月就炒。

香港奴隸既性格，有呢個Offer 已經叫得郁人啦

如果咁就炒你
份工都唔係好得去邊
你一定可以搵到一份更加好既工
加油

同錢作對，我欣賞你
光復香港，時代革命！

欣賞你啊！！支持你！ 會有更好既野等緊你

講真，有能力嘅人真係唔應該幫大陸公司做嘢，佢哋真係當人condom, 用完即棄，重幫佢哋繼續增強咩？

上左去落唔番嚟呀巴打

香港出糧應該計香港稅

上大陸番工，分分鐘被嫖娼變Simon

祝福你，巴打。

上左走隨時有錢無命無自己享

打好波

請受小弟一拜
有咩需要即管同我地出聲

respect 樓主

師兄好波！

我都好想老細叫我去第二度做野加我一倍人工

明智
上左去隨時落唔返黎

上去做替死鬼都唔奇，緊係唔去啦

欣賞 我同您大概都係一樣 您唔孤單

正常點會唔上去做野就炒咁奇怪， 一係想你去中國過關俾人捉

macroview定jos

一定唔會全部都係蝗架，弊在幾乎全部都係呢

macroview定 jos

香港人加油!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

祝樓主一家一生平安 事業進步
香港人加油

似係引你上去送頭
你係做得野就唔會炒
唔做得野又點會出一倍人工要你上去

講前途
上左去半年
錢搵左
但大陸佬分分鐘用完你就即棄

Respect you bro

GOOD

正常點會見炒人黎逼員工出trip......就算唔係返大陸係去其他地方，都唔可以咁逼人掛， 唔係去幾日喎。 佢以為個個員工係香港都無牽慮， 隨時可以長時間出走？

撐你

macroview 應該無大陸業務吧

佢調你上去教識佢地所有野之後、最後條路咪又係炒你！可能一年半載之後既事！長痛不如短痛！無謂教識人之後還比人笑我們香港人要靠中國支付才有今天成就！
支持樓主重獲自由！

生命誠可貴

手動正評！咁樣威脅實有問題

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

欣賞你
東家唔打咪打西家囉

因為佢地無能力搵到其他工

著數要照拎，行動就繼續反抗

凸破瞎腸

分分鐘上去係揹獲，唔去好過去

上去做法人代表？
如果貴公司係普通民企打死你都咪濟，我以前就見唔少做假貿易鎖匯套利果d, 衰左嘅係果個比1萬幾千一年請番黎ge 大陸fresh graduate.

上去半年 稅點交

睇吓個double係幾多. 2萬double都係四4萬,係香港儲經驗係慢啲，但都可以有日揾到.生活又happy D
如果係個你一世或非常耐都去唔到嘅數，忍辱負重lor

岩岩好180日 然後下半年禁足大陸？

定係日日 深圳來回咋
以事論事一倍係吸引
但如果要交大陸稅 俾3倍都無用

上去落唔返黎
有錢都無用

Hug 巴打唔好亂去鬼國
重視人才嘅老細係唔會咁做
我支持你嘅決定

但你冇左份工壓力會唔會好大

加油！以過來人身份話你聽，上去有得有失，但最後我依然選擇在香港。你無選擇錯！

Respected

巴打你值得更好

保重！好尊敬你嘅風骨，氣度！

巴打好波

正確決定。不要做大陸人嘅狗

好 真男人

有錢但會無命洗

樓主

其實我覺得已經唔關風骨事
完全係性命問題

搵條命去搏? 得, 一百萬一日, 先預繳

respect!

有咩出路，一齊搞！

利申 創業撚

如果樓主有發過夢
我怕你上得大陸番唔到黎
樓主好有骨氣
老實講未必影響到分毫
但震撼到每一個入黎睇 post 者嘅內心
respect !

你無做錯

返上去有錢冇命洗

巴打 工難搵 但一定會搵到 加油！

Offer係好嘅你唔要咪益其他人
出到炒人嚟要脅實伏到仆街
上去睇場隨時食死貓
一條商業罪仲慘過叫雞罪
一去冇回頭

只係駐支那就有雙倍人工
好做嘅就唔會益你啦

This is the right thing to do. Good job Bro.

唔同意
可以唔上去就炒都唔會點器重你
出double一係本身underpaid
一係喺大6做真係好難頂

擺到明知你黃,一上到去就比人遺返,想炒你但又怕比人告無理解僱咪叫你返大陸lor

你做得好啱依個決定唔會有錯

又威逼又利透
有古怪

似

Respect 祝你快啲搵到好工

你值得更好嘅公司，唔去就炒，根本威脅你。

做人要有腰骨，做得好

咪係 點解唔撚去就要炒

有錢都拎唔返落黎用

係囉都唔知咩料

份工唔做都罷啦
唔肯上去就要炒
弱撚智

近排成功收購買賣既si得兩間

俾我會上
搵多啲錢支持抗爭

Jos ?

有睇過警訊都知騙徒手法層出不窮
點會無端端俾高人工你
如果你真係人才, 你唔上去佢都唔會炒你啦

我淨係識呢檔，另一檔我都唔熟，但呢檔有china垃圾到狗也不屌

double 係幾多先? 萬五double 係冇乜意思

應該要 accept offer
賺佐舊錢再幫人
而唔係諗住共存亡

比double都係口講，仲要人仔
你敢博咪你上囉
我冇風險實叫你博
反正仆街係你又唔係我

唔好 人身自由 自尊 重要d 錢買唔到